如果特首話特赦所有示威者，條件係都同時特赦所有黑警

大家點睇？

我一定唔會接受囉！
因為黑警犯的罪遠遠比示威者犯的罪大！
除非所有黑警比人打一身！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【致所有政客們】香港人給你的忠告

條佢老母件

推翻個政府
完

佢無資格講條件

除非佢打爆到美國佬啦

佢敢開呢個條件就真係港獨

黑警交軍事法庭

特佢老母，義士根本無罪。

對準政權 遍地開花

可以考慮 不過到時示威嘅方式就唔同 十倍奉還

黑警犯罪 罪加一等

交出黑警名單嘅話OK

鄭弱智驊好撚鬼
似係江派既人
佢做既野 講既野
都係擺明想令到美國制裁香港 想重挫雜種既管治

用香港警察啲戰爭罪行去比較點都無可能同意

警察話我都冇做錯 點解要特赦 傻撚左呀

邊會有人叫特首，露哂底啦摸底撚

呢個問題已經開過好多次post 問

我相信示威者都唔會同意

最慘現實係掉轉

Exactly
當年搞暴動襲擊廉政公署果個紀律部隊就真係比港督特赦喇

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

特赦義士千幾個 但死嘅死 傷嘅傷
特赦三萬黑警？還眼填命先啦柒頭水溫狗